{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063375",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "낫노멀커피"
    },
    "text": "ヒップな音楽とビンテージな雰囲気の住宅改造カフェ、アクセスはモダ百貨店前の富原公営駐車場から徒歩1分の距離、または富平地下商店街29番出口から徒歩5分の距離に位置しています。 メニューは様々に用意されており、マザグランは6,300ウォン、アインシュフェナーは5,800ウォン、アメリカーノは4,300ウォン、チョンポドエイドは6,000ウォン、グレープフルーツは6,000ウォン、レモンエイドは6,000ウォン、エスプレッソはエスプレッソは3,800ウォン、エスプレッソロマーノは3,800ウォン、カフェラテは5,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "アクセスはモダ百貨店前の富原公営駐車場から徒歩1分の距離、または富平地下商店街29番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "マザグラン、アインシュフェナー、アメリカーノ、チョンポドエイド、グレープフルーツ、レモンエイド、エスプレッソ、エスプレッソロマーノ、カフェラテなど、様々な種類のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "マザグランの値段はいくらですか？",
            "answer": "マザグランは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュフェナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュフェナーは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンポドエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョンポドエイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンエイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソロマーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソロマーノは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 379
    }
}